屌你咩3hk

啱啱簽完$138 4g無限pan唔夠幾日就出個$118 一樣嘅plan

On9仔你咁講既以後唔洗簽約啦
洗唔洗講定下年有咩plan你知等你揀到落棺材嗰日啊？
根本你簽得合同就代表你認為個價係合理

我岩岩打去屌柒佢，叫佢地個客戶關係科打返俾我
我話，一樣既計劃我係兩個月之後先生效，無理由我一日都無用過就要我俾貴plan,一d都唔customer fair，依家等佢覆返我

你依挺咪正港豬囉

合約精神關港唔港豬咩事
定係依家既香港跟規則做野都變左有錯？

你同我講合約？
果陣我打上去話續約，果陣條友話下期帳單開始生效，之後打返黎話唔得，要兩個月之後先生效，我果刻無應承佢但係照同我續左約，我打去話我無咁答應過兩個月之後生效既合約，但係最尾算數
咁我想問如果係我依個case，咁邊個無合約精神先啊？

唔好意思，騎左樓主個post

我覆樓主點解你會對號入座
完全兩個case黎

仲有，依家唔係講合唔合約精神
係講緊customer fair，咁你下下講合約，咁無得講啦，依家係講緊對客戶唔公平，咁當然啦，你講到話合約，實係你口大既

我一直都唔係覆緊你
我明白你自己對3hk有不滿
但係點解可以講到我批評樓主係同時批評緊你個情況？

我係對號入座啊，我係問你假設合約精神，咁我問你如果我依個情況又會點？

所以我咪話騎左囉，ok我收口

我唔哂時間落你到，你自己慢慢同3hk deal啦
祝你好運

大家咁話

join 咗啦, 其實$138已經好平

巴打我同你一樣
一星期前續約 仲要講左一輪數先肯續約都做$138， 但又係要10月先可以轉新plan
轉個頭就$118

Yes bro
上邊條友一野就講合約精神，講真如果真係講到咁真係無人會再幫襯，無錯道理係岩，但係都要講下情理嫁

3個邊覆左你未？ 我又打去deal下

唔好玩啦，一買一賣同你講感情

本身係3hk客 有冇sales呢個plan可以做到118